春袋指路

香港重點功能，cap水
某公司亦準備香港上市，集資

比人捉完春袋，當然要10x奉還，係咪？

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊